點解 D 人可以旁若無人咁係大庭廣眾撩鼻屎？

真係好核突

佢地唔覺得有問題？

覺得有問題就唔撩啦

大陸喱囉